Tragédie ve Tripolis. Nedávno slyš Libye a ten konflikt se stupňuje. A taky víděl jsem po televize, že demonstrant lidi víděli, ják hořelo vládní budovy, kde obvykle zasedá libyjský parlament. Tady jsem začál koukát na televize, a bylo že armáda některá místa Tripolisu bombardcie, ještě přibližne jedenact Čechů. Pro mě tenhle informacie moc zajímava, protože několik mých kamarádů bylo tady, a už přijeli domů.
